美國黑人歌手Kanye West因支持特朗普而被CNN panel嘲笑為"Negro don"t read"

美國著名黑人歌手Kanye West繼早前在SNL表示支持總統特朗普後，將在今日稍後在白宮與侵侵會面

班死左膠fake news今日提都唔提 又縮埋一邊了

唔俾 黑人 支持donald Trump?

任何人都有權支持邊位人數總統!
如果唔得， 對民主有好大威脅 !

Kayne west 岀名on9
但呢鋪支持

比著右翼講呢堆野今日一定上撚哂頭條 睇見班fake new雙重標準到真係好嘔心

話人黑奴當冇件事
左膠好波

佢有幾on9 根本同trump係同一類人
有果句屌果句
但你又支持trump

Nergo

口講反種族歧視嘅人
就係最種族歧視者

Dem由以前到而家都係最撚種族歧視
以前係明歧視
而家係令佢哋做社會低層嚟呃鳩佢哋啲票

話Ye Nergo don’t read 嗰個仲要係黑人，笑得最大聲嗰個又係黑人，依種dem同以前搵高級黑奴控制黑奴一撚樣

個黑人一講完依句，另一格個白人個表情 明顯覺得over咗

黑人=SLAVERY FOR DEMS VOTE

2020 kanye for president

Nah Trump 2020 Kayne 2024 👌🏻

今次佢最清醒

有時你話左膠先係最法西斯真係駁唔到

有次佢concert 停撚咗唔唱全程叫人睇清依個世界，之後俾人捉返去MK ultra

睇過條片

cnn真係on撚9

Gay fish?

拍片條友咩事係咁un個頭

Do you like fish sticks?

左膠跟本就民祽